其實男仔係唔係唔中意女仔戴眼鏡？

其實男仔係唔係唔中意女仔戴眼鏡？
男仔覺得女仔唔戴眼鏡會靚啲？

戴咗靚咪鐘意
唔靚咪冇咁鐘意
仲要睇個人喜好 各花入各眼
呢啲問題都唔知點答 又冇圖

對我來講眼鏡係會加分

認真答你
有啲平時唔戴眼鏡
但做野嗰時戴咗真係會靚啲
個感覺都會唔同咗
但真係個個人唔同

靚女戴眼鏡
肥婆戴眼鏡

靚女戴眼鏡
醜女戴眼鏡

睇人